[健康碼最佳用途]覺得DNA送中冇問題嘅白痴唔洗入黎

"好人好姐點會比人捉。我冇犯事怕咩。要你啲DNA把鬼咩。條柒婆都話冇可能有人對香港人DNA有興趣啦。信政府，唔驚。武肺，好驚，快啲同我做檢測"

"唔信囉。個故仔好假。太誇張。拍戲咩"

番上去肯比廿萬，即刻有個腎比你換。
種出黎架?

CLS 推

支持全民檢測，支持健康碼(實為信用碼，監控碼，DNA資料庫)
除左等一世冇得自由出入境，購物，買車買樓買火車飛買機票仲可以等幾時被國安捉走捐獻器官比支那高官

肛賊聞仲未死，你估佢換過幾多次器官?

仆街建華已經做緊

維吾爾族

Push

之前有個換腎醫生中武肺死咗， 話佢一年做5百幾單換腎
一日多過一單

冇事嘅啲腎一定全部係死者自願捐贈

淨係新疆已經可以有過百萬個隨時供應

怕
但係佢用唔俾你出門口嘅方法迫你交又有咩方法?

根本唔難想像中共係密謀緊器官移植業
先賣器官俾有錢支那人
暗地裏就會有其他國家既有錢人
特登去支那做器官移植
因為支那人賤命無得上訴申冤
有錢人就再無後顧之憂
用錢就換到條命返黎

Source?

屈鳩你強奻月叫雞殺人都仲得

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

（抗爭回歸好機會）香港人唔想好似支那賤畜任人宰割，就要以不合作甚至勇武應對港共抗疫惡法